周杰倫演唱會2018 收飛放飛交易區

收飛放飛請入呢到

17號 收780 三張
其他日子收780 兩張

17 號收兩張480,780

跪求 2張 780

求
2張任何日子480位

任何日子都得
跪求兩張780/1180飛

求兩張1180或780 (除咗15號)

17 18 號
收三張1180/780
價可議
tg:fearmyself

收任何日子既780 2張
無信用卡買唔到 幫幫手
女朋友想睇好內 但每次都買唔到一係就比人炒到好貴

tg:jack1682017

跪求2張

求2張$480 任何日子都得
tg:

15號及19號 480二連換其他日子二連

求兩張21號 480
冇既 15 16號都可以 感激

tg dicky199807

跪求 2張 780
任何日子都ok

巴打係咩放2張780？

求2張480連位，任何日子

收任何日子
780/1180兩張 價錢再洽談
有意tg

求任何日子 480/780 TG: lkc422

跪求6張1180
咩日子都得
tg: ilovejaychou

收15號780兩張 價錢可議

收飛
任何日子 1180 2張

求2張門票 任何日子
$480/780/1180

跪求兩張1180

求任何日子任何價錢
2張

要3月頭先有飛 點交收

訓左冇睇 幾點賣嫁

跪求兩張任何價位日期

跪求兩張任何日子780

跪求任何日子/票價
4張

求2張

求4張480 780都得

任何日子，2張，任何價錢

跪求兩張任何日子 480/780/1180

跪求任何日子780

tg:

跪求 15號 $1180/$780 3張 3張唔賣4張都可以

任何日子 一張飛
Tg: chhh123345

跪求兩張480!可加錢！

收任何日子 $780 2張
tg:

收480任何日子

收480任何日子兩張

跪求780任何日子2張

tg:

求2張480 可加錢 好心人

會放？

跪求兩張$480飛
任何日子，Thx!!!

有兩張19 $780想換15/16 $480/$780,只換不放
Tg: Wtfomgbbq

唔放 想換到全勤

收任何日子 780/480 3張

跪求2張480

跪求兩張17號。

我都想知

跪求連位780飛 兩張

收飛 1180連位兩張 thanks

跪求兩張1180/780

tg: jay0708

求2張780 or 1180

收 兩張 480/780
Tg: Hin_cent

跪求任何日子780 2張 or 4張都ok
由中學答應同女朋友睇
睇到就結婚都未睇到，好想今次睇到

收兩張$480連位
任何日子

可加合理車馬費

放 19/3 場
$780 多張
可telegram

買既人麻煩比小小訂
因為d飛要二月先到
到時走左數就唔好啦

收任何日子480兩張 可加車馬費

咩場咩位都要
可食炒！

求 任何日期 2連位 多謝

雪地赤裸跪求任何日子780兩張

跪求兩張任何日子$1180飛，價可議

想要2張1180

跪求兩張1180任何日子
Tg:akk12345

求2張任何日子1180

跪求任何日子 480/780 連位兩張

邊度會有人原價加車馬放
宜家出面都炒到1000

thzzzzzzz

求兩張780, 15&21優先, 其它日子都可

求好心人兩張$1180
tg: crazyhei

跪求$1180，任何日子，2張連位，幾錢都好。

跪求 17 號 2張連位
Tg: lslst
唔該巴打呀

收16/3 1180兩張連位

係一倍up
周杰倫 黃牛成交價:
$1180 => $2700
$780 => $1600
$480 => $900

呢個價有冇市呀

15/3 首場 780飛 放6張

非原價 有意tg

有, 我都係上黃牛網昅人地成交價

有冇市都無人會無啦啦原價加車馬放俾你地啦。個個又連位。除非人地突然去唔到者。個個都想攞著數。用下個腦啦

21號 有兩張780x2
15號 有兩張1180x2
有興趣加我傾下
tg :hkg_black

收
16 $480 6連
17 $480 6連
21 $480 5連

收任何日子1180/780 三張/兩張

15/ 頭場 780飛
Last兩張
非原價 有意tg

如果您走呢？
BTW幾多訂？

求18 兩張連位

收任何日子480 兩位連位
價錢可議

求18號480/780 兩張連位

咪係, 現實社會, 個個都睇錢架啦，邊個會原價同你免費做速遞。

收2張 任何時候 1180
跪求
tg:

放2張480連位
頭場 tg aesopx1992

收兩張連位飛
780/1180
價錢可議
2月先有飛派 有意希望有心人可以幫留
又落訂金又性果啲就不了

放$480 21/3
（非原價）
tg: concert2018

求兩張 780或者480
任何日子都ok

15號 19號 480 2連換其他日子480 2連

你地想交易，做咩唔用黃牛網？

放16/3 $1180
tg: ghknnn

跪求 任何日子 2張連位

唔該哂

480連位兩張

跪求480或780 任何日子 至少兩張
最多買到8張
Tg: buyticket_jay
唔好咁貴 齊對抗黃牛

求21號480 4張 或者
16號480 5張
tg：televisionv

[/quote]

垃圾黃牛仆街死全家

仼何日子 $1180/$480 兩連位 價可議

更正

報定警

全部黃牛一個Double
其實點解炒飛係犯法
炒波鞋， iPhone , 又冇事？
因為紅館個d 係政府設施？

放 19/3 $780 X2

《公眾娛樂場所條例》第6條，任何人若以高於官方價出售「持牌公眾娛樂場所」的任何門票，屬於「炒黃牛」罪行，最高可罰款2,000元。

康文署轄下場所包括紅館及香港大球場，屬獲豁免發牌公眾娛樂場所，故不受上述法例監管。

姐係炒演唱會飛唔犯法？

康文署轄下場所可以話係 亞博 九展個D唔清楚

放15/31 $480
tg : pangpang123

收 任何日子 $780 / $480 2張

仆街我而家先知，黃牛康文署係合法

黃牛真係

21/3 尾場 780飛 放

非原價 有意tg

跪求兩張480
咩日子都得 女朋友好想睇

求兩張 1180/780

好撚多仆街黃牛黨

改名做黃牛搵食區啦9成都黃牛

放 17 星期六場 780 6張 非原價
有意

求3張 480/780 任何日子

跪求17/3 1180 2張連位，冇既其他日子都可以！！！！！

Chloe.lauyn@gmail.com

收17 18 19 任何價錢
Tg: imaboy

2張

放15 ,18/3 優先飛
780*2
有興趣tg

非原價

求兩張任務時間任何位

價錢合理的話 telegram 我

畀錢囉

兩張780 咩日子都得
Tg:

跪求任何日子，任何價位既飛

兩張，三張都ok

Tg:

放 16/3 $780 兩張
非原價
有意tg

21/3 尾場 780飛 放

非原價 有意tg

最後4張

想知大家會俾多幾多去買

賣左幾張了, PM我話你知

放 15/3 16/3 18/3 $780連位
19/3 $480 2連

放 3月17 星期6場
480 780
歡迎帶價pm

已經取消左某D唔合理訂單 唔信去check會沒有訂購記錄

咩叫唔合理？
佢比人每次10 張／卡

即係會cut左d 1 張卡多過10 張d order？

無事喎, email已收

齊料

收任何日子 780兩張

經viagogo賣左幾張了

識野

how？
飛都未到手

又要屌黃牛又要收

真係on9

到時有飛，寄俾買家就得啦。 viagogo 可以賣得高價d 添

有鬼用咩
10%手續費, 咪打番個和

周杰倫演唱會2018 香港場
演出日期: 2018年3月16日 (星期五)
門票價錢: HK$780 (2/4連位)
演出場館: 紅磡香港體育館

請注意由於優先飛只能提供日期。 行數、位置一律未知(可以提供訂購紀錄)
開場前兩星期收到飛, 之後會安排交收
如興趣人仕, 需要半訂留飛

----------------------------------------

聯絡資料:
Telegram:
Whatsapp:

有意
幾錢?

Whatsapp me

我都係Viagogo同stubhub賣左
高過d人tel個開價

公開發售之後仲有得升

巴打介唔介意我tg你問下viagogo野？

咁你咪照set貴多10%囉，
佢一樣有人買

tg d人麻煩，
叫佢落訂又好似騙案咁，
唔落訂又驚佢飛機。

係 我set高10%都有人買

因為買viagogo果d人 係有錢d,
假如有個醫生想買飛，
唔通佢會上連登同人逐個TG格價咩

你係唔係都viagogo賣左？

要一張$780

跪求780任何日子2張

之前賣過好多

呢句真

收任何日子 780 兩連
Tg eee812

賣周杰倫演唱會 2018
演出日期: 2018年3月16日 (星期五)
門票價錢: HK$780 (2/4連位)
演出場館: 紅磡香港體育館

請注意由於優先飛只能提供日期。 行數、位置一律未知(可以提供訂購紀錄)
開場前兩星期收到飛, 之後會安排交收
如興趣人仕, 需要半訂留飛

-----------------------------------------------

聯絡資料:
Telegram:
Whatsapp:

想問下賣飛巴打依家市價幾多

上去賣飛網 成交左果d咪係

收周杰倫任可日子飛2張（最好星期六日）

跪求任何一日三至四張1180（連位）

Push

一倍up

viagogo 抽水都唔少,

不過一單10張都fat到

stubhub $780飛 已經升到1600 up

求兩張480/780

自己可以照markup，睇下有冇成交~

剩最後兩張

放周杰倫最後2張
18/3
780*2
非原價
落訂留飛
有興趣tg

放3月21日
780 2張
480 2張
因為信用卡買飛，要演唱會前2星期先收到飛
有興趣可tg

求兩張480/740

Tg:

求任何日子 480/780/1180

2連位

放
18/3
780*2
非原價
落訂留飛
有興趣tg

屌哂你地老母 原來連登而家個個大叫非原價就可以黃牛
你老母黃牛全部仆街死啦

跪求兩張$780
想睇好耐
Tg: imstilllovingyou
萬分感謝

放 15/3 &19/3
$780 2連位
非原價
有意加tg

收尾場21號4連位
780+500-1000收求成全

放21/3 1180 6張飛 （4連位+2連位）
tg: peaceminusooone

跪求兩張 任何日子任何位置

又助長黃牛屌...................

買賣黃牛都死全家 THX

咁你等出碟再睇啦

放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連
HK$1180 63段20行 4連

沿線地鐵站交收

有興趣tg

跪求收2張 480

連位

10張尾場$780

求2張 480/780 任何日子🙏🏻🙏🏻 排通宵都買唔到😞

carousell

放優先飛
18/3
780*2
非原價
落訂留飛
有興趣tg

點解有人仲信viagogo

呢間野公佢贏 字你輸
啲客服又西
我做賣家既有心唔寄飛玩到你比左錢收唔到飛仲得

點樣公佢贏 字你輸, 比左錢收唔到飛都得
願聞其詳

睇review

上網google
Viagogo scam
大把
Seller buyer兩邊都比佢夾

17 18 19/3
480飛
有興趣可pm
非原價
越遲買越貴

放尾場21/3 1180 兩連/四連

收兩張任何日子 780

收兩張 480 連位

收晒所有飛

跪求2張480連飛

周杰倫 香港演唱會 2018 優先票

演出日期: 2018年3月16日 (星期五)
門票價錢: HK$780 2連 隨機位(最後一組!!!)
演出場館: 紅磡香港體育館

演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$780 2/4連 隨機位
演出場館: 紅磡香港體育館

請注意由於優先飛只能提供日期。 行數、位置一律未知，只可確保是連位。
開場前兩星期收到飛, 之後會安排交收
如興趣人仕, 需要半訂留飛

-----------------------------------------------

聯絡資料:
Telegram:
Whatsapp:

跪求兩張$480連位 仼何日子

18號 $480 2連
求換16/17/20

放21號 1180 四連

明買明賣，
如果你係賣家，你甩底，
佢會blacklist你和罰你錢

放 3/18 $480 四連
非原價

放15/3 頭場4連 $780
非原價

係撚啦 啲客服西到仆街啦
都唔撚講道理

歡迎tg

收兩張任何日子480
Thx:@Rice10

放15/3 頭場2連 $780
明晚即刻交收
非原價

放頭場 3/15 $1180

11行 非原價

有意帶價email

Drumspider120@gmail.com

講漏左係兩連

點解永遠都買唔到飛
求兩張780/1180

求任何日子 周杰倫 480/780/1180
2連位

跪求任何日子兩 連位

放頭場 3/15 $780

661段30行，3連

非原價

tg : C0110

放頭埸15/3 (四) 段59 行29 $780 2連

放 21/3 1180位 有六張

四連位
63段19行

二連位
44段16行

有興趣TG我

放18號 $780 兩張

放
18/3, 20行，4連
19/3,15行，兩連

telegram: therock999

放21/3 1180 4連

收皮啦成班黃牛狗 全部出雙倍

屌你老未 有個夠膽死480放1200

有個放1300

我想問下郵寄掛號 大約幾時到

收1180位 一張

我好d 出1100

炒都唔係問題 買唔到預左要買黃牛
但放咁既價 真係冇黎誠意

市價成交價:
閒日$480 => $1000up
星期六$480 => $1350up

480都1000UP...

求17或者18
780或480位 西位 乜位都要

星期日呢 ？

要講咩道理？

放頭場780 2連
*優先飛
*請帶價pm

放3月15號 1180飛 11行 二連

我買左1100兩張

唉 到底佢地點搶

多謝大家

放優先飛
18/3 780*2
位置未知
非原價
落訂留飛 2月尾交收
有興趣tg

收任何日子780/1180 2連
tg:ryanlyc

個個都要兩張

咪撚幫襯黃牛啦

收任何日子任何票價 幾張都冇所謂
tg: kathycheung

求任何日子二連$480

求仼何日子 兩連 480/780

放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連
HK$1180 63段20行 4連

非原價 非天價

求閒日 480/780二連位

放周杰倫頭場15/3
17行 1180 單人位

集思廣益尼種聲岩唱邊type歌?

收任何日子周杰倫飛

放周杰倫頭場 15/03 63段20行
非原價 非天價
意tg: oscargg98

兩連已hold
剩返兩連位

收2/4張任何日子周杰倫飛，$480/780都可，可加少少錢，炒價太高可免，有意請tg:

我買780 先1400
已經覺得好貴

放周杰倫 17/03 64段15行
2連
非原價 請帶價pm

有無人郵寄掛號個啲 已經收到

最側邊位係咪睇到好辛苦？

放尾場 1180 x 4

收任何日子
480$飛 兩連位
可補少少錢
炒價太高可免

收任何日子
$480/780 兩連位

請PM帶價

邊有咁快

大約幾耐

放21/3尾場2連 位置:63段18行正面台, 有意tg

放21/3尾場2連 HK1180 位置:63段18行正面台, 非原價，有意tg

放尾場21/3 $1180 4連位 可散賣 非原價

63段撚係正面台咩

咪悖，正佢老味

真係同佢個名一樣

放3月18 同21號 單張$1180飛
16號 4連 780飛
有意Telegram

收480/780/1180 連位 單丁都殺
真fans

tg archeuk1

21/3 係撚尾場咩
一撚定會加場

放3月18 ，20行，4連 1180飛
有意Telegram

［只剩下鋼琴陪我談了一天］放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛 現票

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 （尚餘2張）
HK$1180 63段20行 4連
非原價 非天價
手快有手慢冇，愈近演唱會日子愈貴，早買早享受

沿線mtr交收
***61段13行 $2800@1 63段20行 $2600@1

$2800 都叫非天價?
你食屎啦
20 行都敢賣$2600

放15/3 頭場4連 $780
現飛即買即交收
4張連手續費$5800
有意請tg

之前優先訂票買多咗張3/21 480
有無巴打自己一個想睇又唔介意同我地幾條友一齊睇可以話我知

有興趣

加左3月22,23,24場

介唔介意留個email比我再傾因為我無tg

求周杰倫 2連位飛
Tg: bigdadadada

加剩係排隊先買到

加場幾時開賣？

收任何日子780連位 天價就不了

source??

想睇尾場就唔好買21/3 呀柒頭

［再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰］放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛 現票

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 （尚餘2張）
HK$1180 63段20行 4連
非原價 非天價
手快有手慢冇，愈近演唱會日子愈貴，早買早享受

沿線mtr交收
***61段13行 $2800@1 63段20行 $2600@1

屌你老母死撚開啦 1180既最後一行都敢賣2600

［沿線mtr現票交收］放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 （剩餘2張）
HK$1180 63段20行 4連
非原價 非天價
手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

***61段13行 $2800@1 63段20行 $2600@1

放21/3 $1180 6張
56 row 10 4連
46 row 17 2連
非原價 公售飛現飛交收
一次過買4連/ 4連+2連 可平

放頭場3月15 兩連 1180

11行靚位 現飛可即日交收

非原價 有意tg

唔洗source 好快就會公佈

比d機會人啦

收 任何日子價錢 2-4張

TG @BuyJustin

收任何周杰倫連位飛兩張

合理炒價可pm

想要4張飛，任何日子

求任何日子任何價錢2連/4連

放頭場15/3
61段30行，3連 不散賣
非原價

［沿線mtr現票交收］放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 （剩餘2張）
HK$1180 63段20行 4連
非原價 非天價
手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

啲尾場21號賣撚晒未

賣晒

準準再入貨，再賣真尾場？

［誠信可靠 不用付訂］周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

不用付訂金！沿線mtr現票交收

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 $2700@1（已沽清）
HK$1180 63段20行 4連 $2400@1 (最後四張）

非原價 非天價

手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

放頭場3月15 兩連 1180

11行靚位 現飛可即日交收

2500@1

非原價 有意tg

［為何愛判處終生孤寂］周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

不用付訂金！沿線mtr現票交收

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 $2700@1（已沽清）
HK$1180 63段20行 4連 $2400@1 (最後四張）

非原價 非天價

手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

放 19/3 場
$780 多張
可telegram

買既人麻煩比小小訂
因為d飛要二月先到
到時走左數就唔好

放16號第8行2連

［沿線Mtr現票交收 誠信可靠 不用付訂］周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

不用付訂金！沿線mtr現票交收

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 $2700@1（已沽清）
HK$1180 63段20行 4連 $2400@1 (最後四張）

非原價 非天價

手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

放21/3 1180 兩張
20行 65段 每張2000

放19/3 & 21/3 780 5連(東亞飛)
1400@1
有意TG落訂

另放18/3 1180 1張(公售飛)
19行 46段 $2100

TG:

代友放
19/3 780 2連
15/3 780 2連

有現飛 無需落訂
有意請聯絡
tg

求24號 任何價錢2連

求24或25號 任何價錢2連

放21/3 2連 HK1180 位置:63段18行, 非原價，有意tg

高價收飛
咩日子票價都得 只求有飛 2/4連都可以呀

有意TG: kathycheung

放21/3尾場2連 HK1180 位置:63段18行, 非原價，有意tg

求 任何日子 2張 780

任何日子2連，自用，求好心人PM，可加錢買

放23/3 星期五 480兩張 非原價 51段39行

求 任何日子$480 2連

無曬啦

收兩張480連位 咩日子都ok 自出價

求15/16號 任何位置 2連

收480兩張 咩日子都得
貴少少唔緊要 真心想睇 唔該

巴打想要!!!你個tg用唔到

22/3 星期四$1180兩張 求換尾場兩張

收兩張780自用
日子無所謂自出價

收 $1180 任何日子

收任何日子 480/780 二連thx
可加合理車馬費
希望連登有愛

［不用付訂金 沿線Mtr現票交收 誠信可靠］周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

不用付訂金！沿線mtr現票交收

周杰倫 2018地表最強2 香港演唱會
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: 原價HK$1180 61段13行 4連 賣$2700@1（已沽清）
原價HK$1180 63段20行 4連 賣$2400@1 (最後四張）

演出日期: 2018年3月23日 (星期五)
門票價錢: 原價HK$780 48段28行 4連 賣$1700@1 （只淨2連）
原價HK$780 60段30行 4連 賣$1600@1(已沽清）

演出日期: 尾場2018年3月25日 (星期日)
門票價錢: 原價HK$780 46段25行 4連 賣$3000@1

備注：頭場3月15 10張原價1180 （到飛再議）

780賣3000係咪痴撚左

依家個個光明正大賣黃牛

求2張$480 尾場3月25號
Thankyou

25/3 尾場：
$1180，45 段，2連/4連
$780，58段，2/4連

有意自行報價

收尾場任何票價既單丁飛

tg傾價錢

收480兩張 價錢合理就ok
日子冇所謂

TG:

求任何日子2張$1180/780
價值合理ok

黃牛網 480賣到1338都有人買
千幾蚊去睇電視

放東亞優先飛
15/3，18/3 780*2
位置未知
非原價
2月尾交收
有興趣帶價tg

求任何日子1180 合理價皆可

收兩張 任何日子$480，以前響舊登買到周董同五月天，都係用超合理(只收少少車馬費)價放比呢度既巴打，希望今次有人做返好心

有冇巴打有同個叫黎景峯(WhatsApp:55383080，tg: benny，電話:92777362) 嘅撚樣收飛？

收2張連位 $480/780 日子冇所謂
但求巴打價錢合理少少 比小弟約女神睇
tg:

求4連 480/780 最好尾埸 TG:Soneggg

收兩張780 自出價

收單丁飛任何日子
480/780
價錢合理

單丁嗰D 當日去紅館搏好過啦

收480兩張 日子冇所謂
價錢合理就得
求好心巴打讓比我

Tg:

周杰倫 3月24日 星期六 成交價+叫價 參考:

收2連飛任何日子
780／1180 兩連
價錢合理

[url]https:/

周杰倫 3月25日 星期日尾場 成交價+叫價 參考:

求任何價錢日期單丁飛 tg:jimzzzz

收任何日子2連
有意tg 報價

搞掂收工

收 兩連 480 咩日子都得
請出價

求2位1180正面台 53 54段
日子無所謂 謝謝

有無巴打自己一個想睇
我地優先訂飛嗰時訂多咗張21/3
唔介意同我地睇嘅可以話我聽
Tg: jaychouticket

放16/3 $1180 單丁飛

Tg: ghknnn

放21/3 2連 HK1180 位置:63段18行, 有意tg

收 兩張連位 任何位置

求3張連位 480/780 任何日子 請出價
Tg: dontffhehe

有兩張24號嘅飛 有意tg

放21/3 1180 二連
46 row 17
現飛

tg?

tg: peaceminusooone

收任何日子 $480 2張

求兩張480 任何時間

tg:csl1008

求任何日子 周杰倫 480/780/1180
2連位 或4連位

任何日子 1180

求任何日子480 單位都OK
天價勿打擾 謝絕黃牛
@Writingonthewalls

有無好心人有480/780兩連 任何時間 無限感激
黃牛唔洗add

放22號 1180飛 58段，有意tg:

求任何日子480 兩張or一張都可
跪求......

誠收任何日子480 兩連

收任何日子 $1180 2張或以上
價錢可傾 天價黃牛免問

Thanks

收21-24號 任何位置 票價

有冇好心人可以放 任何日子 $780/480 2張或以上
價錢可傾 天價黃牛免問

Thanks

求 23/3 或 24/3
$480 2連

放16號 780 4連位
15號頭場1180 一張
18號星期日780一張
21號1180 一張

價錢唔會太貴 但要搵食都可以唔洗 唔會有水位比你轉手
TG: mingyin123

求 2張 480/1180 任何日仔

有冇人可以同我換飛阿

兩張 $480 19/3場
只換唔賣 有事去唔到

48段35行

放東亞飛 780，非原價非天價
16號2張
18號2張
有意

求15/16/17號 $480 兩連位

推

求任何日子 周杰倫 480/780/1180

求任何日子 480

代友放 19/3
780 2連
有意 tg

收尾場 480/ 780 2連
tg:

收任何日子
480/780
tg tcsam

誠收2張22號後既480飛連位
有意pm/留TG

Facebook 買黃牛騙，現在要再求飛，收任何日子2連

已全數售出

誠放18號星日 1180 一張
非天價 但非原價
tg: fearmyself

求任何日子。任何價位飛2-3人連位

想收一張自己睇
或者有人買左2張無人陪既一齊睇都得

任何日子

放
15/3 780*2
2月尾約交收
有興趣帶價tg
非原價

台灣咁大件事，呢D活動好應該取消

求任何日子2張連位 480/780
價錢合理即收

東亞啲優先訂飛幾時會收到

求兩張連位480/780, 任何日子, 請出價

誠放18號星日 1180 兩張
非天價 但非原價

誠放18號星日 1180 二連
非天價 但非原價

求任何日子 $580二連

收16號 480 2連
2000 2

收任何日子 480 門票
只需要1張
tg:@Ho123455

收任何日子 480/780 連位兩張

收480 連位

有冇試過紅館出面d大陸人出咩價收飛

求任何日子 周杰倫 480/780/1180
帶價tg

收480 2連位

收任何日子 480歌連位

請帶價tg

收任何日子 480兩連位

請帶價tg

收480/780兩至三張

收2連位

收任何日子 480 2連
合理價

收任何日子 480/780 兩連位飛

周杰倫地表最強2香港演唱會
非原價
21/3( 46 23 86-87)
24/3(46 29 86-89)
25/3 (62 28 90-91)

whatsapp:68277964

想要兩張

想要2張1180
天價免問

求兩張連位 780
pm

代朋友post

應該呢兩日有飛

16/3場 780 2/4連

1300=1

放
15/3 780*2
有興趣帶價tg

跪求任何日子
480/780兩張

放22/3 星期四 $480 38行 2連
面交，有意pm
Tg:

收25號2連
tg:

廿五號兩連 780位 想換任何其他日子同價兩連

收2連位
TG:

求 周杰倫 480/780/1180 任何日子

tg:

收兩張17號連位 480/780/1180
生日想同女友去睇

收2連位 480/780

22號 1180 13行 單丁

求任何日子 兩張連位

3月15,19 480 單丁或二連 換 3月25號 單丁或二連

求15 /16 /21 兩連
直接pm

放
15/3 780 2連飛 第25行
現票交收
有興趣tg

賣周杰倫 19/3 $780 單丁

收 21號 二連 780 飛

有興趣收480/780 連位兩張
任何日子俱可
有意tg

求 周杰倫 23/3 $480 兩張

21 23 號二連
780飛

收 21/3 or 23/3 $780
二連

15/3 $780 正面台 第22行 換其他日子（星六日尾場優先) , 只換不賣

有意tg:

個個放飛既都咁狼死

接受到小量炒價 但個個黃牛都勁狼死
780唔靚位都要2xxx一張
希望你地d飛變蟹

放飛 非原價

3月17 星期六
$780飛 59段 28行 2連

3月18 星期日
$780飛 51段 22行 2連

3月19 星期一
$1180飛 63段 20行 2連

1700一張780 買同賣都係傻撚左

賣黃牛死全家 買既百病纏身長命百歲

非黃牛賣周杰倫 15/3 $780 單丁唔靚位

小量即係

你telegram 唔岩，pm唔到你

1300-1600都可接受
但依家480 最頂都炒到1350
屌 冇計 鬼叫呢個係姐撚

單丁 1300唔難搵

有冇人知當日係紅館出面班黃牛食水深唔深
780靚位會唔會炒到2000定以上

求2連呀

上年尾場480賣1600

越近日子越貴 班蝗牛射落牛都唔會益你

收17/3 480 兩張

上年有張單丁680加120車馬放左

有無唔賣黃牛飛嘅人賣780/1180 兩連
小貴可以接受

有冇座位圖

17: 780x2 27行 偏側
18:780x2 28行 中
19:480x2 33行 偏側
全連位 有意tg

19號780放2連 價高者得

換飛 原本21號
780 二連
換22/23 號 780

跪求
任何日子(星期三，五除外)
任職價錢
2張

3月15, 19號 正台480單丁或連位 換 其他日子門票，會補差價

跪求 21/3 $780 二連

Tg:

跪求 兩張480/780連位 邊日都得

出面牛牛買 $480 / $780 要幾錢?

1180
18/03
Red
連位

兩張，價高得

求兩張 16/17/18 2連位 480/780
唔好天價

收一張480任何日子
留tg

放19/3 $480飛 6連位

TG:

3月15, 19 $480門票 2連換其他日子門票 2連

毒撚求2張 15號480

非原價放頭場480 2連

on9 LINK 預覽同PO出黎唔同

3月16換飛 其他日子, $780門票 4連 30行

另有18/03 480連位

放3/17 780$連位 54段 22行 中間位
有意pm
Tg

放3月15頭場780單丁位 59段
價錢唔貴
因為到時係同我坐 唔介意既可以pm

3月21號 $780 2連位換其他日子
TG:

3月24號第4行兩張
Tg:

放 3月21號 780 兩連飛

藍區 54段 22行

輕輕一推

收任何日子580連位兩張

有興趣
但係你個tg 好似有啲問題搵唔到你
同埋有人要左未

自帶價呀唔該

我禁落條link話無呢個ac

有無兩張3月19 480飛

師兄你條link好似唔work

有巴打hold咗啦

私讓最後2張
16/3
780 2連 blue 25行
有興趣帶價tg
高價

上述已全數賣岀
另有
21:480x2 34行 偏側連位
有意tg

18/3
$780
45/46, 24行
多連位

我有兩張19號 1180票 有意留名！價錢傾傾

收周杰倫演唱會飛 任何日子都可以
2連飛 480/780都可以 自用 謝絕黃牛

放 16/3 $780位 2張

跪求兩張 任何一天

放 3/22 $1180 兩張 blue gate 55 56 段 附近位 tg

收16/3或23/3 $480飛單丁,自用

放 3月21號 4張1180 (兩連 / 單人都有)

綠區 63段 8行(兩連)
64段 8行
65段 8行
tg:

收任何日子480自己睇

手上有19號780 2連
求交換23/24/25 780 2連

22都ok

放18/3，2張480(2連位)
32行

放19/3 $780兩連位 藍區24行
有意留TG

放21/3 2連 HK1180 位置:63段18行, 有意tg

港島線交收

放21/3 $780

18/3
1180 480
連位

放 1180 兩張 22號 請報價

收23 24 25 780 2連

[交換]
手持3月16日 480 兩連
求換其他日子

有意留言 或者 tg 我
@snooze76

放3月19 星期一
$1180飛 63段 20行 2連

市場價放 3月21 $480 57段

求交換

我有19/3 星期一 780飛
想交換任何日子任何價錢既飛 2連

詳情慢慢傾

收任何日子480二連
帶價tg我

收17/3 480 兩連

收任何一日 480/780 兩連位

放3月21 $780 3連

收16/3 480/780
Tg:

放21號 $780 連位

面交一手交一手

放周杰倫2018 演唱會

3月18號 780 4連
3月21號 780 6連
3月21號 1180 4連
3月23號 780 單丁位 3張

放21號 $780 連位
Green區 64段
26行，89-84，6連位
25行，89-86，4連位
誠信交收 *只限面交* 地點互就

面交一手交一手

15/3 $780 正面台53段 2連
15/3 $780 正面台53段 4連
21/3 $780 正面台偏左58段 單丁位
非原價

仲有人睇周杰倫?

放 3月21號 2張1180

綠區 63段 8行(兩連)
tg:

賣780 四連位
3.23 (藍區 正面台)
3.25 (尾埸)
非原價

賣3月19 既$480飛
前後位
有意tg

呢條仆街根本唔係有心放
買黃牛都冇咁撚嬲 我屌你老母

洗撚同你買呀 on9仔

所以？ 4000蚊收左中間位第五行

我大撚把錢
賺多啲幫你老母做就差唔多

收17/3或18/3 1180飛

位置連價錢

另放
18/3 780飛 50段 22行
19/3 1180飛 63段 20行

收兩張連位 除左星期六日 其他日子都可以
貴價不用pm

謝謝

放 19/3 jay演唱會 1180飛
fb谷買入 但有事不能岀席

放19/3 780兩張

21號 780四連 46 23 set sell

跪求任何日子位置

放售
15/3 $780 正面台53段 2連
15/3 $780 正面台53段 4連
21/3 $780 正面台偏左58段 單丁位
非原價，歡迎問價

仲有480
18/3

16/3

$780 二連

22行 優先飛 非原價 有意留tg

想買你2張16號780

非原價放頭場480 4連

放3月16號 1180 60段18行2連位

[換飛]
21號 480二連
想換除19或24以外日子 480二連

收任何日子 480 / 780

放19/3 1180飛
51段 12 行 2連 同64段 13 行 2連

收15號 25號1180 一張自用

更新先，換唔到買左另一場
用返買入價放15/3
有意tg:

收任何日子480山頂自己睇
可加手續費
Tg:mumu

放780x2 19號 64段26行 非原價

求好心巴打換飛

21號 63段3行 2連 換 同價位 16-17/23-25號

感激

pm pls

求任何日子 780或1180, thx

放18/3 1180票 44段 12行

另收17/3 18/3 1180票

[交換]
手持3月16日 480 兩連 (正面）
求換其他日子

有意留言 或者 tg 我
@snooze76

放頭場480 4連
尾場780 2連

巴打賣嗎？

放15/3 頭場 480 門票 非原價 兩張 連位 section 58 row 32

15號780一張換其他場780/480

求任何日子 周杰倫 480/780/1180
天價不了

單人位（前後行但同一個位）

周杰倫演唱會
日期:2018/3/19
票價:$780
地點:紅磡體育館
價錢:$1380（全要$2600）

淨一

跪求2張$480，$780，$1180任何位置任何日子，只要你願意。

TG: SamSumlol

放$780票價
21號 45段 25行 3連
21號 46段 25行 3連

放 3月21號 $780 2連

綠區:
63段 24行

有意tg，價格可議。

19/3 $480 2連 出價pm

放3月19 既$480連位及前後位

放18/3 1180票 44段 12行 2連

2450@1

求交換

我有19/3 星期一 780飛
想交換任何日子任何價錢既飛 2連/3連/4連

詳情慢慢傾

已賣出

23 480想換 24 480

19/3
單張 $780 22行 藍區
$1300@1

收任何日子 2連 要50-59段
$480 收1100 @ 1
$780 收1600 @ 1

放4張3月16紅區，4連位
有意tg:

換飛 唔賣
21/3 480藍區兩連 想換 17,18,19,22,24其中一日 同區

真fans想收任何日子 480 2連
合理價錢 天價勿擾

求15/16/17/24/25號
兩張$480連位
合理價錢

收任何日子 任何價錢位

1，2，3連都ok

純fans想睇，天價勿擾

放
頭場 3月15號 480 60段 單丁位
3月19號 780 50段 2連位
TG

放780x2 19號 非原價

放
3月16號 780 54段 2連位 非原價
TG

3.21 780四連 viagogo 1550@1買既
免手續原價放 或換3.17 3.18四連

急放 3月21號 單張$780

綠區:
63段 24行

可即日面交，有意tg。

其實中間段30行打後會唔會睇得好唔清楚

放
3/16 $480 6連 35行

放頭場 3月15，53段（正面），23行，$780連位
俾人帽左

放21/3 $1180飛 45段第9行 4連
有意tg
t_yy_fk

放周杰倫演唱會現票

18/3 Sun $1180 藍區(舞台正面!!!) 53段 13行 (2連)

18/3 Sun $1180 紅區(近台靚位) 44段10行 (4連可拆）

22/3 Thur$780 藍區(舞台正面!!!) 52段 23行 (2連)

有意請tg
歡迎查詢及出價

放480 2連 合理價

tg
@H_1235

收3月14，18，20，24，25
任何價位2張
歡迎tg出價

換飛 尾場$480
因有事睇唔到
求換 15-19
其他日子不考慮，換16-18優先

有意tg

收任何日子780兩張連位
有意tg

push

幾多張

放21/3, $780, 最後兩張
有意TG

求24號 480/780 兩張

放 18/3 $1180 53段 第4行 兩張連位

求2連 任何日子 480/780

自助機飛

唔show row即係廢row

換飛, 咩日子都得.

3月22號
紅區 46段, 25行

check返因當晚有野做, 去唔到睇.
只換, 不賣.

補返聯絡方法

TG: ml1172

手持24/3 1180 x4
想換25/3 1180 x4

可加車馬費 :

放$780優先飛 16/3 （三張可平） 連位

tg:tearsnyp

放周杰倫演唱會現票

18/3 Sun $1180 藍區(舞台正面!!!) 53段 13行 (2連)

18/3 Sun $1180 紅區(近台靚位) 44段10行 (2連）

有意請tg
歡迎查詢及出價

收任何一日單丁位 480
求合理價

換飛 2張尾場$480
因有事睇唔到
求換 15-19
其他日子不考慮，換16-18優先

有意tg

收16/3 2連 要50-59段
$480 收1100 @ 1
$780 收1600 @ 1

[只換不賣]
21號 480二連
想換除19或24以外日子 57段

放單丁位

16/3 星期五 780 一張
低於市場炒價
只望交收方便

放18/3

57（舞台正中）藍

2張連位$780

tg

收2張480連位 日子不限
tg:

只換不賣
頭場 3/15 $780 44段 29行
朋友未返香港去唔到
可以補差價換$1180/你補差價換$480

想換場次: 17/18/19/21/22/23/24/25

收2張星期日既480/780 天價勿擾
Tg:xhideto

收3月18/19
780/480兩連
tg:chung116

放周杰倫地上最強2演唱會

22/3 $1180*4張 -
Section 53 / Row 23 (4連位)

25/3 尾場!!
$780*2
Section 57 / Row 23 (2連位）

[收]
任何一日
任何價位
兩連飛
No 黃牛

求24號 480連位 兩張

放15/3 兩張780 兩張1180 不過係炒價買返嚟

放單丁位

16/3 星期五 780 一張
合理車馬費，低於市場炒價
只望交收方便

放周杰倫
16/3 780單丁位
50段26行
朋友唔得閑去
價錢合理就放啦
tg:

求15/3 or 25/3 $480 2張 合理價格
黃牛勿add

求 $780 兩連位 合理價 日子冇所謂

uppp

Want
求19至25任何一日
$480 3連位
價錢可議
Tg:

收18or25周杰倫480兩連
Tg:

16/3 2張1180 有冇人要

Tg:iampussy

咩價放

15/3 頭場780 換21-25號既其他飛

放周杰倫演唱會現票

18/3 Sun $1180 藍區(舞台正面!!!) 53段 13行 (2連)

18/3 Sun $1180 紅區(近台靚位) 44段10行 (2連）

有意請tg
歡迎查詢及出價 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

有興趣巴打

求780/1180二連
日子冇所謂
合理價 thanks

已賣

放周杰倫$1180 19/3 64段94,95行

[換飛] 16/3 二連C行
求換15,17,18,20,25 二連字母行

1180 2連 58段 14行2 連 非原價

放 16/3 （Fri) 1180 2連 58段 14行2 連 非原價

viagogo價

放 3月21號 $1180 兩連

綠區:
61段 9行

面交，有意tg，自行報價

求480/780二連
日子冇所謂
合理價錢 thanks

[求好心人換飛] 16/3 55段 C行 2連
誠換15,17,18,20,21,25/3 字母行

可加少量錢

放周杰倫演唱會現票

18/3 Sun $1180 紅區(近台靚位) 44段10行 (2連）

有意請tg
歡迎查詢及出價

直接post埋價

$1180 + 手續費 共 $2800/1，2連賣

$780 + 手續費 共 $1800/1，2連賣

放周杰倫$1180 2連
日期 : 19/3
位置 : 64段1行
有現飛

頭場一張780 換其他場任何價位飛

任何日子 一張飛 $480

22/3 $1180*4張 -
Section 53 / Row 23 (4連位)

25/3 尾場!!
$780*2
Section 57 / Row 23 (2連位）

放3月15日 $480 一張

$780 @ $1800/1，2連已售

求15, 16, 24, 25任何價錢2連飛

放兩張480蚊飛
3月24號星期六藍區

兩張連位
賣1400蚊一張，岩先tg

放 3月21 $780票價
45段 25行 3連
46段 25行 3連

放尾場 25號 780兩連

放21/3 780 section 48 row28 x2

求17/3 480/780 2連位
合理價錢
tg:spych

480兩連任何日子
天價不了

放22/3
5連 $480 對正舞台
有意tg: tgmo218
非原價

放周杰倫2018 演唱會

3月18號 780 2連
3月21號 780 6連
3月21號 1180 4連
3月23號 780 單丁位 3張

有意pm..現票在手..面交保證真飛..

平賣非天價

收3月23號

480 2連

賣周杰倫演唱會飛
1180票價
18/3 星期日 53段 12行 2連

780票價
19/3 星期一 59段 22行 2連

可即日交收 不用訂金 見面現金交收
北區交收每張減$50
有興趣請

頭場周杰倫480兩連求換其他日子
頭場周杰倫480兩連求換其他日子

巴打你放得好貴咩，你都放左好耐下

放3/21 正面台 58段

$780飛 4張

Telegram :

換飛
23號$480 x2 連位 換其他場次

周杰倫演唱會現票

18/3 Sun $1180 紅區(近台靚位) 44段10行 (2連）
5000 2張 屯門交收

有意請tg

780x2 21/3 section 48 row 28
價岩就放

只換不賣
22/3
480
tg H_1235

16/3 $780 一張

巴打你放？有意

放周杰倫飛
480,780,1180都有
賣得算平,有意

放呀 留tg啦

兩張3月18日$780 想交換同價其他日子

我想要 可唔可以Tg 我

求23-25號 480/780門票 2張連位

求480 任何日子3連位 歡迎報價

Tg:

收 15日/21日 任何票價

希望冇比人打尖

19/3(一) $780 60段25行 2連位
非原價

放廿四號星期六480連位
tg:linkgolden

18/3 Sun $1180 紅區 44段10行 (2連）

有意請tg

有冇手持1180飛既巴絲肯換飛
我張飛係$1180 22號 換其他日子

我有一張780 15號頭場

換飛
22/3 $480 2連位
換16/17/23/24號 $480 2連位
及
23號$480 x2 連位 換其他場次

22/3
$1180 - Section 53 / Row 23 (4連位)

25/3 尾場!!
$780 - Section 57 / Row 23 (2連位）

tg:

收3月15日 $480飛x2

放售

19/3 星期一 780飛 2連
低於市場炒價
價錢可議
tg慢慢傾

換飛
18/3（星期日）$480 2連位
想換 16/3（星期五）同價位2連位

Tg 詳細傾

22/3
$480 剩少量
53段正面舞台
tg: tgmo218

換飛 有事唔得閒
周杰倫 星期五16/3 正面$1180 台2連
換 星期六24/3 $1180/$780 2連
tg: cccwkc

放21號單丁480
炒價買入，平少少放

23號$780兩連位換16/24/25號$780兩連位
只換不賣

放24/3 (星期六)2連 HK780
位置:50段25行, 有意tg

放
3月24日星期六
53段480蚊飛一張

最後2張780 3月24

480 放21 ,24

跪求兩連 任何日子 480/780 合理價錢則可

換飛 有事唔得閒
周杰倫 星期五16/3 正面$1180 台2連
換 星期六24/3 $1180/$780 2連
tg : cccwkc

放
3/19 $480 55段 32行 (正面台既480第一行)
炒價買返黎 買到其他飛所以放

跪求

19/3 星期一
21/3 星期三
22/3 星期四

780/1180 合理價錢

放23號$780兩連位

可換16/24/25號$780兩連位

收480 2張任何一日，天價勿擾

18/3 $1180 紅區 44段10行 (2連）

有意請tg

跪求

兩連
19/3 星期一
21/3 星期三
22/3 星期四

480/780 合理價錢

周杰倫 3.24 （星期六） 480 32 行 4 連位

2800 = 2
5500 = 4

有意

收 19/3， $480/$780，2連

有意tg: ktys28

收3月15，16，24，25
$480/$780 2連張
歡迎tg出價

480依家炒到幾錢張？

放21/3 780 48段28行

24/3 星期六 放兩張 780 二連

得返780 咋
有興趣帶埋佢地走la

放 22/3
$480, 53段正面舞台位置, 最後3張
歡迎單張買

換飛 有事唔得閒
周杰倫 星期五23/3 $780 2連
換 星期六24/3 $1180/$780 2連
tg : cccwkc

18/3 $1180 紅區 10行 (2連）平放

有意請tg

放23號$780兩連位 非原價

或換16/24/25號$780兩連位

賣15/3 780 21行
有意

啱啱收到本身要飛嗰位巴打通知佢有事去唔到
依家要放返張飛出嚟
有興趣嘅巴打tg我

跪求21/3 780/480飛兩張

22/3
section 53 正面舞台，單丁一張
有意

賣21/3 $780 飛
紅區 45段 24行

2連

放 1張3月24號 480飛

[收]
任何一日
任何價位
兩連飛

周杰倫15/3頭場內部票握手位1180一張
有意tg hinsng24

放3月15號周杰倫1張藍區靚位

收 3月18號 $480 2張連位

周杰倫15/3頭場
內部票側台握手位！
H行
單張
有意tg hinsng24

周杰倫15/3頭場
內部票極前排側台握手位
H行64段 一張
有意tg hinsng24

放21/3 480飛 2連位
51段 33行 面交
非原價 有興趣請帶價 無價唔回
TG : tangtang369

內部飛
尾場25/3 第三行 53段 二連
有興趣帶價

Tg:Nc123456

SELL 18/3 星期日 480 兩連
$2200=2

TG: cko345

周杰倫15/3頭場
靚位
內部票極前排側台握手位
H行64段 一張
帶價pm
Tg hinsng24

賣21/3 HK1180 兩連

位置:63段18行, 有意tg:

可即日交收

出售

3月25尾場 $1180 藍區 53段 (2連位)非原價

有意請tg: yyyychan

求單張/兩張 周杰倫 仼何日子 仼何價錢 最好480/780
不天價謝謝

請問仲有無？

放最後一套3連
$780票價
21號 46段 25行 3連

周杰倫15/3頭場
靚位
內部票極前排側台握手位
H行64段(側面第二行) 一張
帶價pm
Tg hinsng24

收480 2張 15號都可以

放780 16/3 54段29行兩連

22/3 $480 正面台
想換
23/3 or 24/3 $480或加錢換$780

tg:

收兩張任何日子$480/$780自用

收15-17,23-25/3 $480 2張
天價勿add

3月18日 1180飛 12行 90-93

可兩張/四張買

放16/3 780 飛 55段對正面台

放16/3 780 飛 55段對正面台 2連位

收18/3或者21/3 $480 2張連位

收15-17, 23-25/3 事但一日$480 2張
合理價格

收任何兩日480/780周杰倫飛
tg:

收3.16 480飛 請自行報價 岩價即paid

想收任何一日兩張 真係想睇
Tg : littlecream1

收480-780 2張

收任何燶飛，歡迎pm 趕至一個鐘前都收

放18/3星期日, 53段D行$1180連位2張,
將軍澳沿線交收

收即日飛480或780 2張
隨時交收

收即日飛
tg:

收即日飛 收即日飛 收即日飛
一個鐘趕到
Tg: happyboyon99

放25號面對舞台 480$ / 1
兩連飛 你岀價

收480 / 780 除左24,25號 任何日子都得 真心想睇 唔要天價
tg: beisth

收明日飛
480 三連
Tg:

收 (18-22以外) 任何日子
480/780. 兩張
合理價格
黃牛勿add

收24/25號 780/1180 兩連位 合理價

[收]
任何一日
任何價位
兩連飛
時間地點就你
No黃牛

放聽日一張$780價位 非原價 有心者可議價

單張480有冇巴絲收 22/3

放3月21 最後一張單丁位
46段25行

18/3 $780 Aisle 46 Row 29
想換飛 17/3 $780

有意tg:

998

999

1000